屌 岩岩比個街市啊嬸叫靚女 睇住啊

屌你老母 我仔黎

戴左口罩男女都唔識分

可能唔係嗌你...

佢對撚住我講 叫左我幾次

成日比人叫靚女利申 巴

想識

非機

雖然我雙眼迷人

我諗我都係

慘... 你有冇同佢講返你係仔？

通常我會髀住佢 之後佢望真啲就會 4疏

無 我走開左 我明明無波

巴打是咪細細粒又瘦個d我有個frd 16x又瘦又白成日比人叫小姐

樓豬係唔係冇錢剪頭髮

有冇唱返首歌俾佢聽呀連登歌神

香港多女仔無波, 可能佢誤會咗

係

中

致命傷不過起碼你都係個靚女 好事嚟嘅

啊嬸有口音，叫你「另類」渣，漆頭！

個嬸無口音

係咪印度人黎架

但係長髮

點先會比人認錯做女人 仲要係靚女

唔算好長 係厚

有冇諗過唔係叫你？

通常基佬睇落都似女

女人如果懷疑你性別會睇下你下面兜野, 下次不妨唔好著底褲同揀薄既著 咁都認唔到你可能要儲錢盡快變好過.

笑撚死

Hahahhaa或者你真係好靚

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

樓主應該係偽韓果種靚女

咁撚激進

唔係睇波既口手

做法咁女人

尷尬囉

其實係嗌你膊頭果個...跟左你好耐

去邊都俾人叫細佬

你即刻用魔音唱歌屌柒返佢

圖?

嗌你後面個位
我都見到 真係幾靚

慣撚左
我仲要長頭髮扎辮中性打扮
俾人叫靚女我就會突登用把底沉老牛男聲應一應佢
通常都會嚇一跳

你俾人叫靚女
我就俾人叫啊妹
樓下個食Q同街市啊姐都係咁叫我
明明我係仔

同閂晒燈睇唔到同一個原理

係咪你又矮又細粒

圖？